對自己嘅多疑好困擾

同現任一齊左一年
性格上除咗佢多野煩果陣會冷暴力我
其他都磨合得幾好

然而對上一段感情因為比另一半帶帽
仲要除得好慢
搞到自己成日都好多疑

其實道理我都明
一段關係靠既係自律
會走既始終會走
所以佢偶爾要出去陪朋友飲酒或者同其他異性有交流我都無咩點出聲

但係其實我好撚難受
尤其次次佢出親去飲 佢未番到屋企我都訓唔著
驚佢有無比人抽水 or 對其他人有左興趣
尤其我有時出 Gathering 都會可能對人產生好感
以至於有時有衝動想 Check 佢電話
(利申 無 Check 過)

但係我唔想話咩都唔比佢去 咩都要 Check住
特別我知道呢個行為其實無意義
畢竟我知道如果真係有心偷食點都食到

我曾經同佢傾過
佢都係安慰得我一時之後我又疑心病發
我唔想每次一多疑就搵佢傾比壓力佢

覺得自己唔太識諗
有無人可以啓發下我

你諗太多放唔低以前，講真你都同左佢一齊啦仲有咩好怕，如果佢未同你講過一次大話你咪100%信佢先

仲有樣野就係
成日覺得佢消費緊我既感情
行為上一切正常
但係就成日話我好樣衰(不過成日望住我)
話唔想見到我(但係會照出來)
話無人會理我感受(但係我唔開心佢會氹我)
諸如此類
雖然我知講笑 但係聽到果下其實都幾難受下

利申 反映過 無改到

同佢一齊係因為真係鐘意佢呀嘛 唔代表會唔驚佢不忠
同埋佢講過幾次大話 我有啲介意但係我覺得唔值得追究落去 所以無正式嬲

咩大話，嚴唔嚴仲，如果唔介意可唔可以講黎聽

個人覺得唔嚴重既
純粹係對上幾段關係既內容有所隱瞞
不過我覺得講唔講係佢自由
畢竟都過左去
同埋有時唔知去咗邊要問多幾次先肯講

你可能要同佢坦白啲講，如果唔係分手係遲早的問題

其實我都幾坦白
但係我驚握得愈緊走得愈快

前面既野我就真心無野
但係後面又係啲消費感情既把戲
佢都幾以此為樂

如果你哋的相處方式係咁都無計，但個問題係點解你女朋友去邊都唔講得咁，好似有啲野瞞住你，真心你光明正大有咩唔比得人知，但係你要問你女朋友幾次佢先講就有啲野可能瞞住你，或者你佢同你講去左邊果啲野好大機會係作。

只係分析未必係真

佢又無講大話既 因為佢會講隔離有咩我識既人 同埋會影相
佢都知我無咩安全感 但就係鐘意消費我感情 玩弄我無安全感呢樣野 呢個係佢劣根性 我有同佢講過

咁我覺得你要睇開啲，放開啲，如果佢係中意玩弄一下你的人靈，咁你就要玩弄佢嘅身體(指整蠱佢)，如果咁你可能會開心啲

我份人以牙還牙唔會開心 最多係嬲就可以叫解氣 但係對於佢既行為我唔係好嬲 所以無解氣呢回事可言

我唔係只真係令佢受傷果種，我只係同佢玩下，令佢覺得又好嬲又好笑果種

我睇你都係果種一到感情位就好認真，講唔到笑的人，你要放鬆啲，唔好太緊有啲位，要收放自如

我識收放自如就唔洗開 Po 啦
就係唔識先請教

分清女朋友同老婆未

分得清 佢係做唔到老婆 自問自己都做唔到老公
但呢個絕對唔係分開既理由